右腳痛左幾日 痛到生不如死

食咗止痛藥有時會好咗少少
應唔應該睇醫生？
定還是呢啲係過幾個禮拜就會好

隻腳一行路就超痛
訓係張床度都有少少痛
果晚無聊喺度拍隻腳 之後半夜就突然超痛
唔知關唔關事
上網睇好似係腳底筋膜炎
有冇人知應該要點做
睇醫生定還是等佢自己好
依家行路都要就住就住
如果唔係就右腳超痛

果晚無聊喺度拍隻腳 之後半夜就突然超痛???

半夜痛？係未食得太好？

嗰陣時睇片無聊 係張床度 個人瞓低 之後兩隻腳喺度啪啪啪
依家真係笑唔出了

半夜突然痛 之後而家就全日都痛
淨係右腳腳板底嗰個位Feel到有種腫痛嘅感覺
行路超痛
唔郁佢都會痛
都唔知點樣行去醫院睇醫生

之前都試過
後尾柯咗次爛屎就無事

痛到生不如死就睇醫生同跌打啦

似係本身有d事比你拍到嚴重左
如果你同醫生咁講我完全諗到個畫面

我前排都係咁，痛風，半夜痛到pk
瞓都瞓唔到，第二朝去急症，篤住兩支遮當拐杖，步步都痛到喊

巴打我之前同你一模一樣
有朝起身右腳行唔到路
睇咗2個醫生都唔知乜事
後尾自己去咗驗血
尿酸好似高咗少少
但本身個胃一向有事唔食得太強既消炎藥
最後自己控制飲食
少肉多菜多生果
加埋喺屋企坐咗1個星期輪椅
之後慢慢好返

呢個網址寫埋乜嘢食物會比較低尿酸
祝你快D好返啦

我都懷疑係痛風
喺屋企上落樓梯要坐喺度慢慢郁
好慘...

腳痛係咪睇骨科定？

睇完急症再去針灸急救左先

都唔知點樣行去醫院 連喺屋企行路都已經痛到好痛

call白車

似係痛風 去藥房買d 痛風藥食 好返d 再去睇醫生

會唔會話我濫用服務。。

唔會，你真係痛到行唔到

唔明點解淨係右腳有事 左腳反而乜事都冇

已經做好心理準備晏小小就call白車了
人生第一次call白車好緊張
估唔到後生20幾歲就要老弱殘兵

有時啲人以為腳痛好小事
其實真係會痛到好似死咁

白車啦 都冇表面徵狀 問人都哂氣